\begin{song}[remember-chords]{title={Ko se zjutraj zbudis}, band={Tomaž Domicelj}}

\begin{kitica}
G 	C 	G      Em \\
Nisem verjel ko govorili so mi \\
G             C 	D          D7 \\
da ima jutro drugaĉne oĉi \\
G 	C 	G 	Em \\
in ni daleĉ dan ko iskal bom pogum \\
G 	D             G  D \\
da lahko bi že zveĉer ji dejal: \\
G 	C \\
"Ko se zjutraj zbudiš \\
D 	G \\
vzemi šminko s seboj, \\
Em           A      D \\
ĉisto potiho odidi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G 	C            D          Em \\
Tvoja usta so suha in tuja si mi \\
C 	D 	G \\
ko se zjutraj zbudiš."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Videl sem damo, ki sama sedi, \\
pustil sem družbo pridružil se ji. \\
Oblekla je plašĉ in odšla sva domov; bal sem se, da njej morda bom dejal: "Ko se zjutraj zbudiš...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vprašala me je kaj z menoj se godi, \\
ko me uĉila je mnoge stvari, \\
prepolna bila je uĉenih besed, \\
le kako bi sploh lahko ji dejal: \\
"Ko se zjutraj zbudiš...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dan je bil kratek kot vsak zimski dan, v temi poljubil uvelo sem dlan, \\
poklical sem taksi in dal ji denar \\
in na koncu ji taksist je dejal: \\
"Ko se zjutraj zbudiš...
\end{kitica}

\end{song}
